女朋友成日亂諗

佢有開過post 我同佢拍拖冇搵女仔
手機一個女仔pm 都無
只係出街玩白貓 同有ex 嘅群傾計
我係咪比唔到安全感佢
我唔知可以點比

女人真係一個善變生物

收皮啦 你成日都已讀不回又on 緊

雞

多野諗=善變？

出現了

搵男人

男女都會成日亂諗
我就係呢類

死罪

係呀！！俾唔到呀！！！
同我男友情況好似
我驚有一日我要分手
我真係感受唔到佢好愛我

仲喺個群度傾計為咩 心照啦
有機會多個sp或者翻撻，你夠膽講個女仔第日私人chat撩你有定力？有得食你會唔食？

男人仲同ex聯絡咪又係嗰籠野

叫你女友搵我
我開解下佢

兩個人一齊,最基本就係要信任對方
不過換個角度諗
你女友都係緊張你姐
溝通下應該無事

食個飯 送返歸 打個茄輪

多啲同佢奶閪